我地要科大烈士個全名同相呀

求你地公開

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

求你地

佢屋企人好似想低調處理 我知呢啲野無得話不明不白咁就由佢完

但都應該搵佢個兩位小學同學同佢屋企人傾左先 問左意見先

先缺條件係要專重ㄧ事主家人的决定。